[相認]岩岩九龍灣六樓出lift白色tee既女仔

Hi 咁岩用埋同款耳機呀
偷睇你有上連登

毒撚真恐怖

咁又點？咁就相認我咪要認好多人
唔係以為係d華麗既相識經歷呀嘛 死毒撚 屌你老母

相認都要咁撚迂迴

大波？

我即刻dum咗個耳機

走撚開啦，毒撚變態佬
因為趕時間，如果唔係大叫非禮

Hi 咁岩大家都係人呀

Hi 咁岩大家都搭同一架lift呀

Hi 咁岩大家都吸緊一樣既空氣呀

原來係你

airpod都話同款
食屎啦你

airpod?

𥄫夠未 死變態佬
我下次一定叫非禮

我係條女就調轉頭影你相擺上嚟

有咩好相認
都話出街唔好睇連登，好恐怖

樓主，留IG

我要攞返我既野

都唔係AirPod

咩耳機，唔好話我知apple係耳機喎

唔怪之得部𨋢咁大浸酸宿味喇

想問用一款又點？ 好撚大塊閪？

同